除左太空之外,屋企個電視遙控算唔算係世界上面最神祕既地方

明明一部電視得幾個FUNCTION
開關,轉台,大細聲
點解電視遙控可以有咁多個制
而大部分又係唔會用又唔會有人去發掘有咩用途